毓民喊了...

myradio 今集最後幾分鐘..

真係睇到差啲喊

雖然我知毓民早排屌獨派同埋撐韓國瑜會引起大家反感,不過係佢以前投票記錄同埋琴日同義工落去金鐘支援都證明佢冇賣到港

片？想睇，thx

佢做咩撐韓國瑜?

國民黨膠

成集都一如以往狂屌
但佢最尾講到自己喺香港長大眼見搞成咁都忍唔住喊咗

有邊個真.香港人見到琴日情況會喊唔出

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

同問

同問x2

毓民話原本都諗住享下清福, 嘆下世界...點知依家又搞成咁, 生於斯長於斯, 呢個社會都有贊育佢...

跟住就喊左

我都喊咗好多次，特別係尋日見到咁多真係好細嘅後生仔

9:03 開始

毓民:

"我本來都諗住收工㗎喇...餘生過返啲安樂日子..諗住歎下世界㗎嘛。我哋真係喺香港出世, 生於斯長於斯...我哋今日所得到嘅嘢 都係呢個社會畀我哋。 我哋唔可以眼白白...我哋而家都仲未死呀, 眼白白睇住呢個養育我嘅地方係咁去沉淪........(喊)"

Push